聖誕快到，又到娘娘派軍糧既好時機

見到娘娘有新相出，話寄聖誕卡俾大家，即刻睇下留言係咩境環

唔講以為又出新iphone排哂隊 ，好心啦，收到咪又係一式一樣既既廢紙，唔通作文俾你？

張相又刻意，樣又整過哂，咁樣撚狗路轉黑啦

好唔鍾意佢 男朋友話佢正我屌整過晒緊係正 俾錢我整我正過佢都得啊屌

過膝襪 好撚淫

又邊撚個呀屌

你男朋友都可能收聖誕卡呀

我夠唔鍾意陸永咯

對腳好撚正
又淫

平時收埋咁多供品 咪出下軍糧慰勞下兵仔

機心婊啦